# README #

Android приложение для тестового задания.

### Тестовое задание ###

При старте приложения вверху показывается поле для текстового запроса и кнопка поиска. По нажатию на поиск показывается список картинок по запросу. По нажатию на элемент списка открывается картинка на весь экран.

Для поиска можно пользоваться любым общедоступным API (например, http://ajax.googleapis.com/ajax/services/search/images?v=1.0&q=android). Если API отдает результат постранично - желательно реализовать бесконечный список с постраничной подгрузкой. 

Разрешается использование сторонних библиотек, если их использование ускоряет разработку и не сказывается негативно на стабильной работе приложения. 

Приложение должно корректно обрабатывать поворот устройства.


### Автор ###

Коротких Виктор / Viktor Korotkikh

* e-mail: korotkikh.viktor@gmail.com
* [LinkedIn](http://ru.linkedin.com/pub/viktor-korotkikh/)
* [Резюме](http://goo.gl/f6itrG)